想問下收到warning 其實有咩影響

吾係academic warning
係做左misconduct behavior 先收到
學校話會keep係student record度
其實有咩影響

吾你老母

點解會有

玩咩玩到大學都俾人記過

無船

冇影響
佢想大鳩你啫

小學雞記下缺點咁姐
唔踢就得架啦理9佢

破壞左啲公物

真心冇事既 其實以後搵工會有影響

奸奸？

真心冇事既 其實驚以後搵工會有影響

會，將來d公司會打番去學校問你既情況
細路仔學下守規矩先

吾吾吾吾吾你老母臭化

點破壞法

去邊度chill黎啊 破壞公物
一定好撚yo啦
大學生活無悔啦
玩玩玩